\begin{apartado}{Razonar, a partir de los resultados obtenidos a lo largo de todo el ejercicio, qué cabe esperar de las soluciones del modelo evolutivo formulado en el apartado 1 para aquellos casos en que se verifican las condiciones}
	\begin{equation*}
	\frac{E_a}{RT_a} \gg 1 \quad, \quad \frac{Q}{c_pT_a} \gg \frac{k}{\rho c_p}\frac{1}{L^2}\frac{1}{A}e^{\frac{E_a}{RT_a}}
	\end{equation*}
	
	Recordando que al adimensionalizar el problema obtenemos:
	\begin{equation*}
		\frac{1}{D} \frac{\partial \hat{T}}{\partial \hat{t}} - \frac{\partial^2 \hat{T}}{\partial \hat{x}^2} = \theta \frac{q}{D} e^{\hat{T}}
	\end{equation*}
	
	A partir de aquí definíamos $\sigma$ tal que:
	\begin{equation*}
		\sigma = \theta\frac{q}{D} = \frac{E_a}{R T_a}\frac{Q}{c_p T_a}\frac{\rho c_p}{k}\frac{L^2}{t_c}
	\end{equation*}
	
	Además, definíamos $t_c = \frac{1}{A}e^\theta$, por lo que llegábamos a:
	\begin{equation*}
		\sigma = \frac{E_a}{R T_a}\frac{Q}{c_p T_a}\frac{\rho c_p}{k}L^2 A e^{\frac{E_a}{R T_a}}
	\end{equation*}
	
	Para poder aplicar la segunda solución obtenida en este ejercicio, debemos tener valores de $\frac{Q}{c_p T_a}\frac{\rho c_p}{k}L^2 A \ll 1$ para que $\sigma < 3.53$.
	
	También debemos mencionar que ante la condición $\frac{E_a}{RT_a} \gg 1$, el valor de la exponencial se va a disparar con mucha facilidad, por lo que, en general cabría esperar valores altos de $\frac{1}{D} \frac{\partial \hat{T}}{\partial \hat{t}}$. Esto implicaría que en la combustión hay grandes cambios de temperatura respecto del tiempo o que $D^{-1}$ toma valores muy altos, es decir, $\frac{k}{\rho c_p}\frac{1}{L^2}\frac{1}{A} \ll 1$, algo que parece inconsistente con las hipótesis impuestas.
	
	En definitiva, para estas condiciones se espera un comportamiento en que la variación de temperatura respecto del tiempo sea mucho mayor que el flujo de calor en las fronteras, lo que implicaría una generación de energía térmica muy alta dentro del dominio del problema.

	
\end{apartado}